你試過最誇張既快閃遊行係點？

星期五凌晨機去台北
食六、日假
星期一返工

應該其他巴絲仲癲

旅行 打錯

即日來回

唱完海闊天空就散水

行過政總個陣唱左句今天我

咪同你差唔多
星期五放工搭凌晨機去日本
星期日晚搭凌晨機返香港, 返到黎星期一直接返工

星期六早機飛福岡, 星期日傍晚機返香港

星期五2300機去東京， 星期六留一日full day番到酒店訓陣星期日0300去機場番香港

星期六下午機去上海, 星期日早機走

不過唔係為玩

旅行：京阪神3日兩夜
遊行：七·一維園行去金鐘